黃大仙（正愛）區議員・岑宇軒：盡力做好自己 在歷史上至少有交代

【黃大仙（正愛）區議員・岑宇軒（下）】
- 希望在框架盡量爭取最大的空間
- 港人有很多的情緒、鬱結
- 盡力做好自己 在歷史上至少有交代

#慈雲山建設力量 #黃大仙 #岑宇軒 #正愛 #區議員 #區區interview

立即訂閱《區區interview》緊貼全港政治人物最新看法。 ►►YouTube: ►►Facebook:
►►MeWe:
►►instagram: @hkdinterview

《區區Interview》的成立理念是探討民生大小事情，關注普羅大眾的生活問題，扣連政策、政治對社會的影響。歡迎以尊重事實內容為原則，以非商業性質隨意分享影片及其內容。本平台內受訪者的言論屬其個人意見或觀點，並不代表《區區Interview》及其所屬公司立場。

軒仔真好波，
成功踢走萬年陳曼琪，做福慈雲山